VANS 繼續當香港人冇到, 第三對鞋被DQ

第三對鞋被DQ啦, 連登仔繼續幫VANS 講說話啦

又走一班垃圾VF打手出嚟

原來vans咁撚狗，以後唔撚著

VF打手有咩好講？

人地已經講左唔要敏感題材 做咩係都要迫鳩人姐？
如果有人放對奶共既冇問題 先屌 k?

真心問題
Vans好著咩？

咁撚靚都要DQ

揾人放對奶共

投稿

整對共產黨版

最多罷買

絕不裝修

試下中國旗

第三對？第二對係邊對

快撚d搵人整對70週年放上去再同強國宣傳啦

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦

我鍾意𠵱對多啲

who fucking cares

我以後唔撚會買！

敏咩感
你踢落架先係敏感
又冇港獨
又冇犯法

口罩都敏感，同正苦有咩分別

搞串佢party
up十張垃圾design上去，推哂做十大

到時真係多謝vans獎金資助香港抗爭

最多罷買

絕不裝修

針對主線

切勿樹敵

罷買

不裝修！

自我閹割最撚憎。收皮啦。

戇撚鳩 咩叫迫鳩佢表態？

不如索性話 對鞋嘅題材 唔可以包括：黃色㡌/色衫/長傘

我屌你老母啊

畫隻全黃鞋推上第一

推

小事 罷買不裝修

唔好著同對厚d晚白飯魚無分別

唔需要過多理會
就喺罷買就好

得罪香港人 有排你受

揾人放對奶共既70周年睇下D唔DQ
唔DQ就係時候twitter戰綫

整對支那旗去睇下D唔DQ

邊道有得了解下啲參賽條款

好撚失望
買過六對vans，著穿著爛咗三對了
以後都唔撚買

下。岩岩先投完。咁快又DQ

罷買

都係果句 放對奶共既上去 過到 大家咪心服口服 一齊屌
敏唔敏感其實好主觀、有d野你知我知大家知
咁港獨都可以唔敏感架，應該容許被討論架喎？
希望大家唔好矯枉過正，最尾變成新黃衛兵。
我地戰線其實已經好多，應該要集中返。

ON9? 我岩岩先投完就DQ

擺上去

以後參加設計比賽都要用黃色同埋加入雨傘頭盔口罩等元素，DQ左就知咩料

恐防會過千萬票....

有乜撚野都敏感?
你對奶敏感?

整隻奶共鞋上去俾佢
睇下會唔會 DQ

推，五星旗 党旗

佢都唔唸下平時買Vans係咩人

我想睇下藍色底嘅I<3警察

on99
今次真係898

都係果句 放對奶共既上去 過到 大家咪心服口服 一齊屌
敏唔敏感其實好主觀、有d野你知我知大家知
咁港獨都可以唔敏感架，應該容許被討論架喎？
希望大家唔好矯枉過正，最尾變成新黃衛兵。
我地戰線其實已經好多，應該要集中返。
唔好再不必要地樹敵啦。

整個國慶70 周年紀念版未

咁都仲忍到？

冷處理 罷買就得

Dklm

奶共鞋

幫佢高 treading 個對瘋狂投票

贊成！

Vans 不了

我都覺 如果奶共嘅DQ 咁好公平

垃圾

支那人撚會買vans

冇撚得救！

裝修

天滅vans

真
冇人聽

點樣敏感？又冇色情，又冇暴力，又冇犯法

以後一世都唔撚再買VANS
Dllm

快啲扔上去
cap 圖
睇下幾時落架

以後唔著

可以一試

呢啲可能係假account 大陸好多呢啲

話咗唔係official ac

放上去!!

Off the wall my ass
Graffiti 撚召喚

最好放埋 I 心 香港，黃色底
咁咪一目了然

推罷買，罪不致死不必裝修，可以裝飾

Off 佢老母wall

tui

做文宣比外國人全世界睇

支持罷買，杯葛奶共企業

g持 睇下畫奶共既會點

大大隻維尼印係鞋底

唯所欲為鞋

試下用支那旗做theme

123

唔洗 之前嗰對已經夠做例子

幫vans向國際宣揚下

襯返件衫

呢對真係幾靚

中國旗唔關事
要focus返香港政治

放左上去先

不如試下connect全世界罷買VANS？

咁就由得佢去生產

佢地放棄香港人投共， 都唔明香港人點解仲未接受現實

咁撚靚都DQ 好撚on9

支持罷買

利申：冇買過

哦
所以每日十post jer住達狗黎屌就應份
冇奶共 冇刪留言過濾831 只係唔出聲
都要屌到啪啪聲
其他野就算喇 無謂樹敵

高招

70陽壽賀佢老母鞋

著到對腳勁痛...變扁平足

罷買加文宣串佢

咁靚點dq得落手

不過唔舒服

佢哋facebook話支持創意表達喎

留返畀大陸人同藍絲

女人一白遮三醜，踏入十月香港的紫外線仍然高企。
陽光除咗會令皮膚變黑仲會加速衰老。
普通嘅帽子已經唔能夠全面咁照顧我貪靚嘅需要。
我需要一頂能夠遮住耳仔、頸、面頰嘅遮陽帽。
見到周星馳拍戲嗰陣經常帶着呢款帽即刻心心眼。

上淘寶幾十蚊仲有升級版

咁同紅舖無分別

裝飾算啦仲護vans

快放對奶共

唔好着，行得耐超攰

着係因為個image，依家形象臭晒，唔會着啦

我都想知
又重又唔好着又唔係好睇又貴

vans,不了

WHO CARES NOW

係我開頭表達得唔好,sorry
屌係一回事、無問題、擺買都可以，希望大家唔好另開裝修目標姐。

試試佢

咁咪罷買 ， 仲想點，又要裝修？

罷買不裝修 記住

整對小熊維尼擺上去啦
cap張dq圖去支那網到
即刻幫vans 退出哂香港 同支那市場

班風向撚洗唔洗驚到咁 即刻話唔裝修
宜家擺明dq wor

其實係第四對

可以裝修了

我係次次發夢都見到有手足著Vans，一發就十個鐘up，隻腳板底唔夜㗎咩

認同

其實有無可能自己搵廠房整，收益撥俾星火杏林個啲人

罷買罷買罷買

仆街啦VF打手
個設計有乜撚咁敏感呀 又冇港獨 又冇叫人犯法
班支那畜都未出聲就自己收皮
跟本係自我審查

咁敏感，仲off乜L嘢wall呀

其實敏感題材人地都好難做嘅
因為個vote一定比人刷起黎，到時真係唔知生唔生產好

打撚晒冷震

推
咁咪有得玩大佢

我扁平足 但好鍾意著 易襯又著到腳好長
今次真係傷心 因為以後都冇得著 唉 仆街vans

白飯魚咁款囉，我有對一年半日日著咁濟著到穿
Old skool嗰隻著三年鞋邊啲膠水甩甩哋

不過行得耐隻腳會好撚痛

好撚柒

仲有冇得投稿？

做乜鳩 人地講明唔接受 dq都好正常
點解仲要迫人表態

咦，過咗投稿日期呀

Good wor

貴啲既白飯魚

其實點解要咁執著對鞋

依家整對柒到爆既鞋, 例如將何君妖, 習種個樣放上去,
搞柒佢個比賽

我表示好傷心

搵幾對好差既設計，連登仔幫佢推上頭十，睇下佢出唔出

Push

要腳長就keds/converse啦
vans鞋面闊反而顯笨重
又唔係好著

佢個page宣傳話 "Make your voice heard"，然後依家話"敏感"就 DQ

佢有咩資格宣傳 "Make your voice heard" 同時間又要censor d 作品？

再講對基本身設計已經冇任何hate speech, violence symbols.
完全唔撚合理

屌你老母閪

一直覺得佢D鞋好刮腳
所以從來冇買過

仆街

咪撚再呃自己啦on9仔

因為好撚多手足都著vans囉點解

呢個高質

off the wall?
behind the wall

冇得放對奶共㖭

但係符合品牌形象

好有感情 由小學著到依家2字頭啦
vans真心最顯腳長不過唔會再著啦 bye vans

垃L圾牌子
愧用OFF THE WALL

係啊冇犯法,咁又點,一陣人地俾強國全面封殺係咪連登仔養人地傻鳩冇犯法又點,共產黨想搞鳩你就搞鳩你啦

人地同你有親咩,一定要為左你同成個強國反面既,人地就係唔想搞大件事先咁處理,成班連登仔就紅衛兵咁撚樣迫人表態

最好全世界都表態同你反共,撐你香港人好冇,聽日就為左你香港八國聯軍中國最好

我係其一

1

罷vans

Agger

著vans點跑？

然後上支那微博奶共，撐蒙面法

罷買咪算囉，唔好係唔係都講裝修啦

成班惡撚過紅衛兵真係on撚9根本落架個原因大家都知,係啊,冇犯法,冇港毒咁點姐,同共產黨講囉,批鬥個受害者而唔係對準槍頭對準政府

罷買啦 不過就唔好裝修啦

之前有人講假野黎架，真果個下面有英文好似係OFF THE WALL

咁

cls

屌你老母啊

其實佢都係驚比大陸啲生番圍屌姐 班仆街唔會理你係咪港獨架啦 裝修就唔好了 罷買就睇大家意願架姐 覺得無所謂咪算 倒不如將依單野好好利用 推上國際 又一實例因為中共既影響力令到佢唔可以出依對鞋
其實加埋今日nba 火箭隊總管單野 都可以製造到好多國際討論 好過係到拗裝唔裝修 啲員工黃唔黃啦
越多外國勢力加入就越穩陣呀

大家識做

其實如果佢由得作品繼續参加，根本冇需表態

但係dq作品，就係表態啦，向14億玻璃心表忠

你攪清楚啦，冇人迫佢表態，係佢自己衝出嚟表忠呀

拋晒屋企啲vans

真心唔計呢單野
都覺得唔好著
買過一對高筒同一對正常
只係因為果排興

同埋唔知奶共有咩用
啲支那親戚著親vans都著老翻 平一半有多
佢仲要拎我對專門店買黎對比下
真係唔係好睇到有咩分別
果次之後冇左買過vans

同意
原本板仔精神就係反叛
將呢件事推上去外國就已經好夠
裝修Vans係下下策

前vans撚一啲都唔撚come
一年貨仔都冇就爆邊穿窿

搵0 vote嘅推 好想知道邊位幸運兒有幸攞獎

有無人可以畫對五星紅旗既vans 放上去再投
投到咁上下睇下佢會唔會DQ

Jeng

Vf 全系一生不買

罷買就可以

唔要敏感題材
串下政府都唔可以仲學人講off the wall

左右兩邊著得耐會裂開 5-600蚊一對咁嘅鞋唔係咁抵買
加上著短襪好易刮損腳 所以著開長襪 都幾舒服

又黃色又頭盔又雨傘又口罩 敏唔敏感大家心照啦 人地開鋪都係唔想得失任何一方 又唔係公開支持警察

搵日一齊燒鳩左自己對vans ？

罷買，有幾惠呀

罷買不裝修

著落真係又重又厚又唔舒服(銀住對腳)

收皮啦，你根本唔撚知vans off the wall 精神係點發跡

鞋底

突然慶幸做左十幾年窮鬼學生 冇買過vans

推撚到佢成個比賽收皮

呢家唔係要VANS 表態, 係佢自我審查呀屌你老母死傻鳩

咁國泰都無錯啦, 佢好撚慘, 成間公司無我飛就食屎

所以炒鳩D人FACEBOOK 反送中都無錯

支那人都唔買正版Vans兩邊都冇生意

用呢個參賽試試佢

不如改埋做坦克形狀

佢乜都唔做先係冇表態
佢依家主動去DQ一個冇任何hate speech，violence 既作品就係表態
就係censorship

唔好因為共產黨既打壓黎合理佢既censorship
佢仲要用"make your voice heard"黎宣傳呢個campaign
人唔笑狗都吠

垃圾，唔好著既

其他鞋廠商機時候到啦
出對香港鞋
一齊著爆佢

畫D暗藏既 等投完票先拎出黎講

咁撚淆底就唔好學人搞創作

VANS 真係好多打手
我開左個叫人去VANS US FB 留言嘅po 同兩個打手拗左半日

扮乜撚野，係敏感就敏感，指鹿為馬

我覺得可以

放對popo主題既鞋睇下點?

點解依對可以

有把摭都dq

推 dllm vans

本身都冇著 但近排買咗對 你老母曬鳩我啲錢

幫你手

生活上都選擇屬於自己的路
唉 好心酸

搵人人放對奶共鞋先啦

畫對核突奶共鞋，好多星星好多紅，放上vans度瘋狂投票

Dq-> 做大佢，connect支那人罷買佢
唔Dq-> 做大佢，connect外國人，佢係支共擁戴者

推撚到佢變全球公關災難

唔好好似中國人咁逼人表態
真係好肉酸

屌好撚想嘔......
睇黎我要掩住對眼投票

剩低果啲都好醜樣

屌

迫我著DC

唔撐你地就要反，咁好多鋪頭都要裝修了

罷買已經夠

等奶共版出現

咁呢一對算唔算敏感題材？屌你老母分明係怕咗支那

Vans口號唔係off the wall叫人有叛逆精神咩？
政治野就DQ，off the well喎

Deadline 過左喇無得交新設計

Vans口號唔係off the wall叫人有叛逆精神咩？
政治野就DQ，off the wall喎

noted and 88

唔好玻璃心，唔需要迫人表態。

擺買就可以了

放對全紅底黃星星既 唔知又落唔落架呢
你知啦，大陸人一知又跟風抵制
VANS 兩邊不是人

我都扁平足，後生時會打扮下都會著
但老咗真係唔得
一啲都唔好著

Good idea

ok wor

有幾敏感呀on9
本末倒置

原來仲有戇鳩覺得白色恐怖夠惡就係合理
真係誰大誰惡誰正確

兩對香港被delete的vans design

唔好著 刮腳 又硬

我著親都刮腳

着完扁平足嚴重左 算唔算有得益

[Vans]求下各位推上去

其實唔敏感 有咩問題

不過真係想睇下放奶共鞋會點 成對印五星紅旗咁撚樣

推對純黃色鞋上去然後自己畫返把遮算

唔Dq就話啫
Dq你都要做佢 咁你嘅目的係咩

底又硬，又夾腳
唔撚著

整翻對天滅中共 平反六四

LV定Gucci 話左俾大家聽係冇問題

反還反 但vans真心唔算貴

好靚！如果出真心會買

垃圾鞋

又話專重創意，轉個頭又要DQ人地對鞋
同林鄭上個星期話對話，今個星期就緊急法有咩分別
含撚啦vans

黨鐵基狗邊有頭髮

收皮啦 你明唔明問題係咩架

我無資格反，因為試著過唔好著所以無買過
無買過無諗過買就唔算罷買

有冇多d insider news?

罷買啦

共黨標誌呢

可唔可以反其道而行
整返個低級紅版本既圖案 比佢地dq
再幫佢地傳返去微博😕

唔好 普通硬底鞋 converse貨色

放心 唔會dq 信唔信？

好似之前#boycottmulan 咁
推#boycottvans

毋忘721 831

暗黑兵法 整到咁

之前都想買 見啲款簡簡單單 但朋友話會刮腳 一啲都唔舒服 最後都無買過 去門市睇過摸過 啲料都真係幾硬吓 會刮腳都唔出奇

可唔可以做鞋底

本身都唔會買開呢個牌子
而家更加唔會買
一定要國際文宣

Pk vanz

賤vans

加支炮
整到坦克咁？

講真舒適度真係麻麻
其中有一對曾經著到我筋膜炎

唔係諗住咁樣過到骨啊？

整隻I LOVE POPO睇下落唔落架

問題係咩？一定要撐你

好撚頂腳指

OK wor

DQ人作品同DQ議員有分別?
你係咪藍絲?

頂你呀，靚到咁
最鍾意後面遮既顏色

又捉到間

完全唔好著 刮到對腳損曬
後來買左對puma
個型同vans一樣 但好著好多

以後唔買了出特別版都每次買

勁快del post

敏咩感題材，自我審查就自我審查

Lick CCP ball

罷買，不裝修！

LICK CCP BALL

笑撚死 白飯魚畫d野上去就可以賣 仲要懶民主咁比人設計比人投

放撚左對奶共嘅上去先啦
洗唔撚洗咁撚快下定論 理智去咗邊撚到？

香港有無地方幫人印鞋？自己整對好過

咁佢又比人投？放之前冇諗過架咩

你隻支那狗玻璃心碎滿地。

VF 狗？ 垃圾仔

仲投乜撚野

投呢兩對啦

佢有無計過香港區幾多生意?

其實我覺得係咁
今日放生VANS, 只會越黎越多BRAND 怕左中國捨棄香港人
今日收VANS皮, 就要比其他BRAND 知道得罪香港人都係會失去一個大MARKET

贏太多

罷買就夠

支持裝修
利申死忠，而家好撚嬲同心痛

哩個絕對可以試

依家唔係要迫佢出對黃絲鞋 係佢搞得比賽就唔應該因為賽規以外嘅因素DQ人哋嘅設計 如果佢係覺得個設計係違規就唔會上到海選啦 依家上咗海選又再落架即係擺明自我審查啦 如果有對奶共鞋入咗海選我哋唔需要屌柒佢或DQ佢 唔投佢票就得啦 你可以話vans兩邊不是人 好難做 但我想話冇人迫佢搞比賽 佢想sell貼地形象搞比賽 依家又要縮就好核突囉

Vans係幫唔落
但係真係未去到裝修嘅程度
我就啱啱掉咗四對vans同埋三件t
罷買就夠了

我覺得designer 咁辛苦畫呢對鞋出嚟，咁樣俾人DQ 咗好心痛，原創者畫嘅係香港人嘅團結，咁樣埋滿咗呢份精神，罷買會唔會太便宜咗佢？

搵唔到 link

搵人整對全黃色嘅，然後推到佢上第一
等佢洗咁多錢搞canpaign最後都係整對淨色鞋

十年前買過
真係白飯魚質素

搵人整對中國鞋出嚟未呀

整隻五星70， 再劍指台灣，睇佢點

可唔可以眾籌原創者對鞋，等VANS 知道自己蝕咗幾多錢喺呢對鞋到心痛下都好

幾個Vans post都各有聲音就唔好搞佢住先
專心攻中資主線好過啦

識玩既放個中國國旗design 叫班大陸豬推

值得參考丫

同佢玩攬炒

我覺得反而要抵制啲發國難財嘅鋪頭
之前都有啲整電話殻嘅鋪頭搞義賣 捐錢俾星火
但我發現呢間喺ig落廣告嘅嘢 又乘機借題發揮
推出啲關於今次革命一啲slogan嘅手機殻
但係 佢哋個page度係無任何聲明話賣呢啲殻係會捐錢㗎喎
但咁樣都仲有一大堆人留言問幾錢
間嘢唔明碼實價都算 仲要發國難財
大家話點處置好

罷買就ok
下下裝修 文宣組唔夠手拆彈

有時唔需要理人地係點睇香港人
係我垛想點樣定義自己

佢自己滅聲係佢嘅事
但無佢無指控香港人做緊錯嘅事

我地唔係獨裁專政

絕對相信前線～一大班五毛想撚我地做嘅野就唔撚做

push

然後加個人仔喺前面擋住

仲好L臭，有名你叫公廁鞋

推
真心想睇會唔會被DQ

有冇鋪頭可以裝飾

著過一對真係托唔到腳掌 又快爛

你都on撚鳩,國泰炒撚左手足,交撚左乘客資料上去大陸啊依家vans做左d咩野

人地自我審查自保唔撚得,依家佢送鞋俾黑警定屌鳩香港人老母???定一話依家就俾對支持共產黨既鞋贏撚左

兩樣野邊撚到有得比,你咁講,所有話唔夠膽講政治野既公司都係政治審查,全部都要批鬥啦on9

成熟d啦on9仔,咁樣人地驚撚左你地咋,原本中立淨係想自保既公司,唔想出聲都俾你地迫撚到變藍啦屌,成班仲覺得自己好有道理咁撚樣

人地唔自我審查俾大陸封殺完係咪你地一人掃20對啊on9咪睇撚到自己咁撚重啦,要人支持你唔係用呢種方法㗎,呢d方法係得共產黨先會用,醒撚未

p.s 紅底/主動搞鳩香港人同手足既企業點搞都得,其他個d就由鳩佢啦,你地想將幾撚多人推到自己對立面

咁畫個毛澤東加5粒星上去睇下佢del唔del

仲有整一對I❤popo

如果佢大陸design都唔俾我又覺得ok
利申一對都無

整返對香港曱甴加五星旗

罷買！!！

整對支持香港警察放上去

做主線先

垃圾萬斯，屌你老母！

推重要行動post好過啦

on9你唔係人地個個處境緊係咁易講啦,我夠知佢咁樣做好撚7㗎成件事

我夠知向極權屈服好撚on9㗎,但係依家人地淨係服務你香港人佢唔撚下你架俾強國封殺完佢點同自己股東同自己老細交代???

你估人地個撚個都自由民主戰士啊駛唔撚駛冒住咁撚大風險去撐你香港人,一陣俾人封殺蝕幾十億再話自己係為民主犧牲咁好威威啊人地做生意既,共產黨封殺左,d錢蝕左就係蝕左,個春袋俾人揸撚住㗎

換位思下下啦屌你,個情況就好似依家共產黨拎住槍指住你叫你大喊我係中國人咋,人地得揀咩,你坐佢地個位一鳩樣會落同樣決定咋on9人地商家佬同你有親咩,憑咩要為你香港人得罪一個國家既政府

依家人地主動話支持黑警,主動搞鳩香港人就話姐,人地只係淆底唔敢掂任何有機會引起商業損失既野,又冇交你香港人資料又咩出去,咁撚樣都要批鬥批囉,推多d人去自己對立面囉屌

國際戰線搞佢啦
#boycottvans

參考另一個post 出個中共70 年design

政治點解唔得？
真心問

可以罷買,但有d人已經癲撚左想幫埋人裝修,又迫鳩人同你表態搞批鬥,呢樣真係唔好唔該呢批人冷靜少少得唔得,咁樣做只會推更多人去對立面

咁樣如果都DQ咪兩邊不是人

唔好呀

試下畫中國落去 大家都讚 睇佢D唔DQ
DQ左 連大陸人個個都擺買佢

dq你就係表忠dq有幾閒姐,講緊十幾億人既市場啊,封殺左蝕左就係蝕左,人地要同自己公司老細,股東交代㗎

人地又冇主動開po屌香港人老母,又冇好似國泰咁交香港人資料,又冇做護旗手搵人斬你香港人做咩要同人去到咁盡

記住人地冇義務要因為你香港人同一個極權政府仲要係特別小鳩氣個隻撐到盡㗎

p.s 可以罷買,但係d人文革式咁叫人表態有d仲話要裝修真係唔撚好咁做,咪再推人去我地對立面

響ig twitter 整返個燒自己對vans campaign
好似d人燒波衫咁

就呢個

俾佢入圍一定令中國市場唔鍾意，商業角度佢無做錯喎

有戲睇
記得去埋微博宣傳

其實整香港限定咪得

Btw 大家可以DIY對舊vans

即係為咗奶共，香港人就唔撚洗理喇，唔好講咩商業決定乜柒乜柒
依家俾恰到上心口都要幫人講說話

Push.

［公投］就裝修目標公投

支持整對I love hk police 上去試水溫

要寫創作意念咩？
冇既話你憑乜話我設計有政治色彩？

蘋果夠奶共啦，你班人又咪繼續用，佢唔係藍絲店咪得囉

出Twitter 煲大佢唱衰佢
一間奶共嘅公司

條女開聲話幫拖做
推爆佢

邊到敏感？ 個閪敏感？

裝修不了。

落雨著 好撚易仆街

人哋冇做實質傷害
唔表態支持 就話要幫人裝修
咁自己同紅衛兵有咩分別
根本成為另一個極權
仲講咩民主自由
仲想美國幫你？
想一個極權打倒另一個極權都算
仲要本來冇能力抗衡原本個極權

唔DQ D 議員,中共都唔鐘意呀, 咁你係咪又支持DQ?

即係你都認同vans奶共啦

根本癲撚線,成班俾5毛帶撚晒風向去做紅衛兵都唔撚知仲要覺得大條道理,DQ同俾人裝修根本就唔撚對等既懲罰嚟,唔明d人鼓吹呢個風氣既目的係為物

唔撚同例子喎ching人地一間公司嚟,講緊十幾億既市場俾中共揸住春袋,共產黨拎住槍指住我個頭我都一定話自己中國人,支持一黨專政㗎

佢唔DQ,一陣俾人封殺,蝕撚完佢同股東同老細交代個陣係咪話自己為民主自己奮戰,叫佢地十幾億市場跌都跌左啦咁樣,換位思考啦,唔係非黑即白㗎,人地都有苦衷㗎,有冇必要因為咁而搞人你自己諗下啦

仲要人地依家有話支持共產黨dq議員咩你舉個最極端例子去做類比根本就錯左,要搞人留返佢屌香港人老母,同共產黨夾埋做鳩你香港人先再算

因為dq你一對鞋你就要幫人裝修,批鬥人根本同黑警一樣用緊唔對等既懲罰,當然你可以罷買,係你既自己

屌佢老母仆街到

K你老母臭閪咩 k

S

支持放奶共鞋上去

因為中國市場而dq咪即係奶共囉 奶共咪扺佢比人屌囉
無人話要幫佢裝修 係呼籲大家罷買姐

我覺得罷買冇問題呀
但問題係上面有一對人煽動佢哋去幫人裝修

仆街，又刪

人地一個特首嚟,講緊750萬人既城市俾中共揸住春袋,共產黨拎住槍指住Vans個頭都一定話自己中立,支持DQ作品㗎

佢唔DQ,一陣俾人炒魷,特首都冇得做佢同市民同自己團隊交代個陣係咪話自己為民主自己奮戰,叫佢特首做唔做都罷啦咁樣,換位思考啦,唔係非黑即白㗎,人地都有苦衷㗎,有冇必要因為咁而搞人你自己諗下啦

刮腳鞋 又重

平時vans做好多大陸人生意

罷買就可，唔洗大裝修

笑撚死，自己唔著就可以叫人罷買，但係蘋果自己會用就就唔叫人罷買，果然身體很誠實

推 建議文宣要同受阻市民道歉 同埋向無辜商店 例如上海商業銀行道歉

要爭取淺藍淺黃支持

我地要對準共黨林鄭黑警奶共福建幫 唔係無辜百姓

個別廠商都會，但……

罷買OK
無咩必要裝修 一陣又比啲大媽偷野

Btw 屌你老母Off the wall

屌 好靚

ban又死唔ban又死

😂奶一個著老翻多過正版既国家

其實好着... 同埋佢有啲真係踩板鞋款係真係舒服
不過冇lu... 唔再買Vans

藍店紅店可罷買
罪不致死不裝修

睇唔出係咩圖

呢個有得玩

垃撚圾

垃圾到死，刮腳

佢踩板係幾好既，屌佢老母，而家唔撚想着

認真嫁，煲大佢啦，打壓創作自由，唔好再呃自己

唔需要裝飾，但可以整國際文宣

問題就係一路都有人煽動緊去裝修

你收鳩皮啦，咁仲叫off the wall? 屌你老母弱智閪

Slip on 好好著.......買咗唔通唔著咩，但一定就唔會再買！！

垃圾鞋一對 著都好撚痛

C

你都on撚9一個marketing可以落既決定同一個特首既權力,影響差幾撚遠,你自己諗下啦,將兩樣野擺埋嚟一齊舉例本身已經on撚9

一個私人公司既決策,你拉撚埋特首嚟講,一個係公職人員,地方首長,有政治上既權力,一個就私人企業,蒙面法vans可以制訂??定反送中佢有份推動,定話vans有請黑社會斬鳩你,係咁拉埋兩個一齊嚟講做咩姐你,係到模糊焦點

更莫講話兩樣野本身個存在意義根本唔撚同你特首本身個職責就係對香港人負責佢個權力仲要係非常之大,佢做得9姐係佢完成唔到佢應該做既工作,係可以禍害幾百萬人,姐係可以收佢皮

依家講緊人地係私人公司嚟,佢存在個意義係賺錢,幫公司同股東賺取最大利益佢冇能力影響你7百萬人既生死㗎,最多dq左你對鞋打撚爛你個玻璃心咋,咁撚樣都算罪該萬死啊,你邊位啊

仲有,佢同你香港人有親???做咩要幫你對鞋冇事投完票贏撚完你地班人好撚爽,好撚開心,打晒飛機咁,然後呢佢俾人封殺蝕既錢,失去左既市場係咪你幫佢埋單???

唔係丫嘛,你地爽撚完,個惡果人地公司食丫嘛on9,咁人地做咩要賣咁撚大個人情俾你姐copy我段野嚟用都用撚到錯晒邏輯1999咁

唔明點解有人可以刮腳刮到流血都要貼塊膠布繼續著

呢對好靚

仲投乜撚

裝修可免，罷買難逃

Fuck off wall
整對小熊維尼特別版算

擺人上枱人地反抗就要俾你批鬥
連登仔

想食兩家茶飯嘅企業一概清算

咪撚玩啦 人地咁樣都叫食兩家茶飯?

想做香港市場又想做中國市場
唔係兩家茶飯係咩

單機啦你

你都on9 有邊間企業唔係做幾個唔同市場架大佬? 咪撚好似紅衛兵咁啦 原先成班手足做野都好有目標 屌你就係你呢類人係到搞到成件事錯哂 想影響外界對我地既睇法? 食屎啦

一句講到尾 如果佢出對奶共 而又無DQ既 咁咪反囉 唔係既話人地做生意唔好搞到人地討厭埋我地場運動啦

冷你老母處理，係低調呀！

世界唔係圍住你轉

講真 pro 款好著
不過講真你要好著就唔係揀板鞋

如果你係政治中立就唔好接受申請人嘅投稿
一早就唔應該上架
唔係去到全世界都見到個design領先幾個馬位
先走去落架 連安撫公關都唔願意做嘅
唔該走翻去食你間地底共嘅錢
一早講過你唔Gut起個頭 無人會理你
仲想香港人買呢間無良企業？wtf?
只要怕共產黨，向共產黨低頭嘅企業一概清算

同埋唔該記得當初係Vans Head.Q認為
呢款鞋唔會有機會領先先放佢出黎

有咩意思？
咁subtle嘅把L咩

以為係虎

邊忽敏感🤔
我屋企有幾件侵侵個樣嘅衫 我會唔會比人dq埋一份？

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

罷買
不過真係唔好裝修 裝飾都唔好

垃圾vans 上次著你地對slip on出去發夢 跑撚到差啲鞋都甩 搞到我要就住就住跑 永不錄用

求下大家 罷買好喇
唔好裝修 唔好裝飾
做嘢有返啲原則呀
人地對我地成場運動又冇出賣手足亦冇出惡言
唔同美心 福建幫咁仆街
同普通藍絲舖頭一樣罷買得㗎

整對中國風去睇下